而家去日本應該點著衫？

第一次呢啲季節去日本
完全冇頭緒唔知點執行李
問朋友果邊溫度點
有人話薄長袖+短裙
又有人話打底加厚長袖+長褲
太極端
睇日本天氣預測溫差又大
6-16度個range
完全唔識執
女仔短裙+leggings/絲襪夠唔夠？
唔著羽絨又o唔ok?

唔該大家幫幫手
利申：怕凍

底衫，面衫，zip up 攪掂

利申:住東京

你講下你有咩衫先啦

外面最好加件hard shell jacket

去日本邊忽啊

冷衫，針織衫之類

京阪神

北海道大雪

底衫長袖heat tech 會唔會太熱？
而家日本室內仲會唔會開暖氣？

會
會

冇喇?
呢d做面衫囉再加件jacket

去到日本唔夠再買

應該著乜先啱？

我怕我未買到已經凍死咗
最怕溫差大

咪講左

市內就求鳩其啦

月頭去完東京，一半時間落雨又大風。你話好凍又唔係，裡面著件長䄂，外面最緊要有件外套能防水防風，外套厚薄要視乎體質喇，我果件係秋天款。當然都有好多人著 "超級乾" 又加頸巾，又有人好多著 Canada Goose。你本身寒底頂得焗咪得，我就入室內暖氣地方最緊要除得快，反正真係唔夠暖，可以即刻走去 u 記買件羽絨背心打底。

夜晚唔出街就普通冬天衫..
出去既就加多年厚褸

帶多好過帶小
利申 前排去完
好怕凍 日日著四五件

我就唔著，去到當地先買

短袖ok 啦 開始熱

有潛入任務就帶定緊身衣

見凍唔識走入室內